
                      20 años después vuelven a reunirse los dos tontos más tontos del mundo, pero se reúnen para recordarnos viejos momentos, algunas risas y con una trama bastante floja. La película tiene momentos demasiado tontos y otros graciosos, reconozco que me he reído con ellos y su forma de ser, he revivido momentos de mi niñez y me han entretenido aunque a veces el ritmo se iba de las manos, si hubiesen sido otros actores os aseguro que sería una mierda de película y gracias a Jim Carrey y Jeff Daniels salvan la película, porque el humor que contiene no es para nada un humor actual, es humor absurdo de otra época que no pega nada en la actualidad.
        
            